去淘大覆卓班覆卓我地既廢老做咩

你地咁做唔係增加緊對家既抗爭成本，只係增加緊自己受傷同流血既機會。

1. 藍絲打人冇成本，我地打人仲會比狗拉，唔好唔記得前後左右仲會有拎住警棍既休班狗。

2. 比你KO曬啲藍絲，但代價係手足比人拉幾十個既話值唔值，咁算係贏左定輸左？

3. 我地抗爭三個月，即使用武力，都係企係道德高地，同藍絲打交叫罵只會令我地變成泥漿摔角，輸觀感輸民意輸高地。

4. 唱歌活動本為和理非活動，但我地咁覆卓有機會令藍絲自發搞事變得恆常，唱歌將變成高危活動，增加一眾和理非手足參加活動既成本。

5. 其實對家唱國歌，只有深紅既人先會覺得鼓舞，但呢班人唔係我地爭取支持既目標。反之，淺藍淺黃都會對呢啲文革式既唱國歌行為反感，對我地其實有益。

手足請留意，呢幾個月打擊和理非既劇本都係廢老打人，跟住狗狗捉人，我地覆卓形同送頭。人民鬥人民亦係匪共拿手把戲，手足應警剔，控制憤怒，對準政權發洩。

當然，他日到我地唱歌，就應該增加對家抗爭成本，陰天落雨記得開遮。

不流血，不受傷，不被捕。

冷處理

明日瓜昨日己開
#320177

同意幫推
但藍絲出手先另計